失蹤人口洪永城

好鐘意洪仔呀
點解呢排大台見唔到洪仔架
洪仔呀
你去左邊呀
好想見到你淫淫一笑的樣子呀
好掛住你喔

I love you tony bb

洪永城世界第一
大台首席型男洪bb

永遠支持你喔

hehe

冇人鍾意洪仔嗎

洪仔粉絲在哪裡？

wing翔係秦國比速龍炸死咗啦

諗起都心痛
我堂堂男人對住個電視喊左三分鐘

負皮個個垃圾

洪bb I love u

好想做洪b條囡

阿孿都係

係都我先

準備日日去大台捕佢
有冇同好？

佢做樂少就好

宇宙第一美男

一齊ok?

柒頭豪搞到我唔睇電視

好呀吉妹

岩呀
洪b死左就冇撚睇過

有冇人知洪bb下套劇係咩？

唔好負皮我洪仔

我都係
開住電視但一係瞓著覺一係就望兩眼就繼續玩電話

日日痴痴地等洪仔仔的出現

美人不如一齊去溝洪b

如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛
成個連登是咪得我同美人咁痴戀洪b?

我諗應該係

為了見到洪b一面我願意唔打j一年
洪b i love you❤️

邊個咁大膽

黃翠如

痴戀洪b的me
每天也痴痴地等

屌 垃圾
食返佢件雪雪雪啦老女人

洪永城連登粉絲會首席榮譽會長

請g持洪bb 無條件支持bb tony

走啦，咪又係大過洪b

Me is副會長

Real 老女人
假笑閪
好撚憎佢

搞到洪b比人叫洪狗

吉妹

得妳覆我呀。。好慘

好想比洪b知道我咁痴戀佢

Metoo.. 好想同洪b瘋狂淫笑
真係好鍾意洪b呀
好想嫁比佢

Tony這個名係我聽過最好聽的名字

洪仔

永城bb 艾粒腰
希望你能感受到我濃厚的愛意

打開大台睇唔到洪仔仔的我每天都生不如死

洪b。。。。

有無人幫幫手send條link去洪b fb等佢知道我地嘅愛意

愛你喔。。。

吉妹你去inbox佢

你都係洪b仰慕者？

我唔敢用真身

終於有第三人
粉絲人數增至三

其實我。。日日都ig dm佢。。。

只愛洪仔仔一人的小美上

咁Raymond呢？

洪b有無回呀？

佢都唔係大台了。。。

好鐘意佢笑起上嚟對矇豬眼同酒凹仔
仲有對住我講嘢口花花

冇呀。。。。睇都冇睇。。。。

識貨呀

我諗。。如果我真係見到洪bb。。

真係會忍唔住除褲的。。

洪仔呀 好掛住你呀

小美我就黎變岑晉晴

齊 來 支 持 永 城

負皮31 屌哂你地老味

Pish

熱門已上
讓洪b看到連登粉絲的力量！！

唔覺洪狗靚仔

利申成日比人話似佢

可唔可以識你？

永城呀！！！我愛你呀！！！呀呀呀！！！

呀呀呀呀

幾時同女朋友分手？

我想挫佢拍多D 在那遙遠的地方
好正

不了 唔搞基

宇宙第一臭閪

佢自己一個就最好睇

下。。

我唔準你咁話詩詠架

hi老公

乜
不知幾正

洪bb

如何與洪仔仔瘋狂做愛？

我要做1

原來你係gay

就黎勇破100負皮

唔撚識欣賞呀你班仆街